2015年樓市跌9個月，2018年只係跌6個月

港樓痴撚線點上車呀

繼續買 繼續破頂成交